721發夢實況地圖

問朋友借acc
第一次出post

而我哋係一班developers，其實經過之前成個月密集發夢，大家都有d諗法想幫下手。

之前發夢嗰陣覺得好唔清楚實地戰況，所以，我哋想出少少力，可以透過哨兵嘅滙報，即時更新同整合所有路面資訊。

無論係封路、犬隻人員出沒、物資站或休息區，
我地嘅哨兵同鍵盤戰士，都會即時整合路面資訊。唔洗login,唔洗join tg, 唔會拎到你任何個人data。

仲有就係，我哋知道發夢好多時都收唔到電話，所以呢個map用嘅data係極少。真係極少。同時，我地仲研究緊可唔可以用Bluetooth update，至少收唔到電話都可以用。

發夢馬路的事，有我哋幫手！希望可以幫到大家。721 發夢加油！

** 其實developers唔毒，我哋係懂得愛㗎！我愛香港人

我無野講

自推

推

push

Push ah

我都擔心到時網絡問題未必load到個地圖